---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21014"
date: "2015-08-09T08:25:45"
uploadBy:
- "H.A.R.R.Y."
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Harald schrieb: "Was tät ich nur ohne die durchbohrten S-Riegel?"

... Winkellaschen nehmen (http://ft-datenbank.de/details.php?ArticleVariantId=fcbfe181-b881-4c44-93a8-0fe99ef32a47) und zwar innen um den Schlauch anders zu legen!

Aber so sieht es auch gut aus.

Grüße
H.A.R.R.Y.